而家大量死黑警可能先係一區埋伏做臥底，小心

冇記認，唔夠人好易出事

做哨兵

捉到即時用索帶

今日真係好多

一向都多
唔知幾多犯法野係佢地自己做返

想問下大家點樣去解決越嚟越多蒙面便衣狗?
有無人可以答我
我唔想再見到有手足因為咁而俾人捉

佢地咁多解放軍幫手 無限兵力

係人係鬼，好易識穿架咋